[向鍵盤戰士求教] 點樣洗keyboard最快靚正?

個Microsoft keyboard 用左好多年

一次都未洗過

而家想洗乾淨佢

但係我連拆粒制都唔識點拆

有冇人有經驗可以講解下

打手Logic Master
大師都要洗Keyboard?咪撚玩啦

買舊核凸膠 ，一大舊綠色啫喱咁
搵野拆哂d制出黎
放舊膠落去壓落去佢填哂d隙位
你會發現新既一樣

就係呢個步驟唔識
點樣拆出黎又唔會整爛d制?

我真係有諗過

因為逐粒制拆好煩

用左好多年就買個新啦